唔該將陳浩天情史post搬去政事台

有勞admin

盧斯達，陳浩天慘成『襟兄弟』，Kelly恐成最大贏家

「港獨」爆「襟兄弟」疑雲 內訌升級

五毛咁囂張。會員通街都係處都有啲責任